老婆沖沖下涼差d暈左

因為我係度屙緊屎

呀嫂執返條命